‎[iOS/AN] 高質上癮地下城作品 Buriedbornes (4)

Hardcore地下城遊戲
遊戲係回合制
有多個職業可以解鎖
仲有event地下城, 超上癮

隻game支援多種語言，仲可以校成英文/繁體中文。

官方Wiki

Q&A (連中英對照表, 同埋死亡碎片機出處, 特別嗚謝 J_more_人 巴打)

英文 Q&A, 非常多資料

現時Event - 尖塔 Spire (已完, 下個event應該係6月13號 League), 點睇咩黎?

抽Lab parts/安裝Lab parts 半價 (23/5-6/6) 已完

中英技能表 (thx J_More_人巴打)

點樣搵event

嗚謝 (畫沙巴打) 親自提供

太多紀錄 所以直接skip左單純加數值既labs part

100同250抽左一萬左右 500抽左幾萬

可以睇得出每個pool都有佢獨有同共通會出既part

100
防護罩強化
聆聽
緊急回避
緊急防御
過量治療
貪婪
自動追蹤
格擋異常
討價還價
鏡面
偵察
鍍金
銘記
忍足
觀察
狂亂
警戒
衝刺
縮短
調查
韋駄天
垂死掙扎
追加:污染
追加:弱化
追加:流血

240

討價還價
望遠鏡
防護罩擴散
防護罩強化
技巧
迴避異常
迴避陷阱
鏡面
偵察
煉金術
通行無阻
神奇技藝
BOSS獎勵
纏繞
傳送
補給路線
限界突破
縮短
活性護盾
執著心
韋駄天
追加:弱化
威勢
安穩

500

堂堂正正
賭博
無畏
毫無信仰
腳底抹油
血護甲
同步
理解力
完全充能
忍術
HP增強
鏡面
氣息
生存
延長
活性護盾
重擲強化
防護罩強化
靈體
追加:捕捉
安穩

隻game出左年幾?

尖塔刷碎片用

Btw無限軍點打

應該多過年幾

邊隻無限軍?

迷宮，谷咗兩隻上去打都輸

100層boss

佢秒唔秒到你? 點樣殺你?

如果秒唔到, 武士玩 無信仰 + 吸血 20% 續戰力會比較好

84F打賽季怪,俾佢臨死一撃打3百幾萬

又衰貪心死

weekly?

尖塔ex

應該至少3年

慘, so far無試過俾人打咁多

點解課咗金都要睇廣告嚟攞bonus？

6月13號先有新event

btw, 幾時四葉草變枯葉？

你指bonus箱? 我唔洗wor

要問下1031巴打

應該完左spire就轉
好似聽日6月7 ?

spire係去到6月6

係啊，我要嘅點解，應該點搞，我記得以前都有巴打出現呢個情況

留名

我第一隻用拾荒者，有招先手五連擊99999一下，打到三成開始補血，然後消耗戰補唔切死咗

第二隻獵人，特登用出血連擊阻佢補血，但都補到19萬，然後又係補唔切 ，不過磨咗幾耐下

可能你續戰力不足, 試下吸血+無信仰戰術

有育成未?

有，買咗，想問呢一套淨係for武士定其他白ok?

好多職都可以既, 暗精都可以, 天使又得

最好配埋忍術, 你用完中段架式, 之後1round 禁哂d 技
如果抽到裂擊就用埋佢

逆鱗不斷只扣-1對手一血
係唔係有bug
地城 迷宮
異變 頑強
本身都無野 最近個幾層先有問題

頑強出事

原理係咩？

唔夠攻，10都上唔到 試多幾次先

好耐無試過無promotiond 其他技都俾人換走咁打

今次weekly好正，
好似特別多大怪，
刷咗好多紫橙技，
打算留隻人仔係入面唔出返嚟。

係呀巴打....試左幾次原來係忍術問題
我本身係跟英文版去build, 但發覺整極都無出追擊
....咁點先可以用天使打出最大傷呢...

裝備: 米迦勒(回復HP時對敵人造成等量傷害)+墓碑(追擊X2)
技能: 天使軍隊+4招回血技

應該最大力

weekly係咩玩法，d裝係咁逐樣技消失

自帶腐蝕 要帶planting （唔識串）

我都係帶忍術，但係合約要帶wavy attack，咁樣配係最穩陣，過一兩層已經開始秒人。

今次weekly build

哩招幾勁

叫沉睡

卡比獸

英文翻譯好似差好遠咁嘅。

係同一招咩?

業上到101f冇獎勵揀

咁有心機打上去, 我多數6F就棄屍

21f都有獎勵,但任務冇寫

不過只係死之碎片

但迷宮101好似有D獎品

deep sleep

點解仲未更新賽季 我要pro毛啊

死啦，accept咗一個咒，受傷扣max hp，
點知原來係扣最大%，
呢家已經扣到-30%，
-100%係咪會死。

但都無得解架wor 唯有行落去

尋日更新左1000葉週任, 做哂應該都夠數?

扣盾會唔會扣上限?

會 -0都扣 呢家扣到-300幾%都未死。

咁得啦 當靈體咁玩

不過冇護盾冇護罩囉。

想問下weekly 會有D房洗/變effect ,我玩玩下冇啦啦發現冇左幾個effec, 見到地圖冇晒變/轉effect d 記號，想問係未今次個weekly 係咁？

尖塔冇左LU

illusion - 隨機換走你一個永久屬性
dispel - 隨機移除你一個永久屬性

每個weekly都有,千萬小心

今個weekly好似係內建 加無升技房

我諗多 我冇睇清楚 係multi

一向weekly都無升技房

想問下入門都會中呢兩個? 因為明明好小心咁睇住打都中左

門係咩都有機會中

門，多重都有機會中，
所以我都唔會踩呢啲。

咁中左都唔知

知㗎，
入到去會顯示地形。

入到去左下會show效果

我之前只係避呢兩個, 而家連門都要避

多重都要，所以weekly必帶scout/火把。

屌你老母。

想問下多重英文係咩?

multiple，好多粒石頭咁。

Thank

護罩越多會唔會高啲機率擋？

應該唔會逐粒同你計一次機率

有冇咩枯葉職好玩？
冇得睇左先買

想知邊度有得睇build

頭post個英文 Q&A有build

如果真係要揀, 應該係天使/不定型 先

頭post可以去英文q&a 睇下佢地職業既起始技同skills

天使第一，次次用都過101。

pursuit真係好難唔101

所以我已經封印左

今日落雨可以留在家中煲驚 兩三日冇時間玩

加油有新weekly打

係，如非必要我都唔會用，一入場就9999999，冇咩意思。

而家除左武士, 諗下玩咩好
葉職又好似好複雜咁

想問curse同技能撞咗會點？
我有招可以入任何房，佢比個唔準入左邊我。

我呢家試緊啲玩虛空反射嘅職。

今個weekly 咁多extreme
都未齊裝點打

魔女?

睇你玩咩職, 我由1F就開始狂打佢地

我玩垃圾佬

係咪dex職? 建議你去買cold blood contract, 用完就發現另一個世界

研究緊邊個好啲，妖精好似最好，發覺血護甲係有抵抗，咁就唔洗浪費其他lab去堆抵抗。

唔用天使 唔用split open 唔用promotion
先有返d樂趣

moon Queen 天使軍團都唔錯。

試咗，可以抵銷，冇副作用嘅加分。

刷到盡先20幾億分數，
唔明啲人點打到咁高分，
呢次weekly已經係超多災厄打。

武士點玩

又用緊執石仔大法

sd咗email去問，原來係唔會自動彈影片出嚟，
一樣要照樣睇片去攞bonus。

我道具店10000死片仲係+50%HP,係咪要買左佢先會轉其他?

我買左, 都無轉

weekly逼入解除房,同我解左鍍金

事件點你地會用黎買咩

我迫咗入變技房，之後睇住三橙裝逐件削，放棄咗

買晒橙技先

俾人削到得番1橙, 仲要手渣limit break先破到界限

天使build應該配咩

好

我都係，本身完美開局抽到triple 先制
後尾無左鍍金不計成本狂抽裝都係制plating 之後死左lu

Promotion
vampire
冇信仰
忍術
睇情況 eg 尖塔貫通 今次weekly 鍍金

promotion吸one aim shot
因為爆擊傷害無視limit，而且追擊唔會miss

合約帶wave attack 咁樣就算有忍術都照打到追擊
因為本身追擊係要endturn先出

忍術係咪會變晒所有招都有pursuit?
between我都係咁既build打
但次次去到十幾樓就死

係變曬冇，但係wave attack幫你追加返，
你係點死，多數係咩問題？
大部分巴打次次用都101。

btw 重點係護身符帶split open。

我仲以為天使玩天使援軍回血流添

privilege 招技機率高唔高？
好似幾勁咁

都得，百樣玩法係呢隻game特色。

但唔係要用回血疊追擊咩?

通常睇log係死響blood armor
萬幾萬幾咁扣死

個build冇帶blood armor，
都唔好走去吸。

所以靠吸血 + no faith，
好夠。

打咗上第二，
但全game都係得34，
好曬時間心機。

好有心機

今次weekly還好啦，
咁多災厄當係刷嘢。

想幫你含

玩兩日就有人含，幾抵。

Gay test

冇WAVY ATTACK,帶忍術會冇追擊?

之前有巴打討論過，應該係，
追擊endturn先觸發。

ok，玩不定形冇得升lv，
直接重嚟。

改時間番去打舊活動/買野會唔會bam

有用咩？
駁唔過啊，隻game真係會捉人bam。

改時間再用離線模式就得
而家冇死碎打唔知有咩做

weekly有好多災厄，
打到唔要嘅去分解，
刷刷下又多一萬。

啱啱玩，威力其實係計乜？同其他str之類比取捨邊個先

到底Pact of sun係咩嚟，咩效果

google極都冇

1威力= 1str 1pie 1 dex 1 int
睇你技能需求，
如果你照技係好似split open咁全部屬性都食，
威力就低屌

我都唔知。

一到星期六日就得返我一個真毒上水。

Me here

都未有活動

新手點開始玩好 唔係好識

打唔贏weekly

想點問黑精點配
聽講有玩毒同玩追擊？

上一次101 之後, 棄左成個星期

龍騎士插件用乜好、而家用緊同步，煉金，氣味，str15%x2，但打迷宮最勁都係12F就唔夠力

STR 15% 冇用， 裝HP增強好過
其他要睇你打邊個地下城，
谷血玩反傷啦

太高運都唔太好
下下都係個幾件橙裝,屬性隨機性太低,由其是飾品

打到邪眼

先睇睇q&a, unlock 左3個職業物

用咩職？

用多hit數技，配毒

其實有無人可以講下虎穴惡夢個D有咩特別

你點個名有句簡介

唔講唔知 thx

新手一問 龍騎士係咪帶再生 之後裝HP增強 無信仰 仲有咩裝

帶無信仰要配吸血,最好帶埋鏡像

又死喺邪眼度
今次d技仲食得咁靚
lv又高過征伐怪100lv
下次唔用多hit技

招 朝氣 浮動好大
補量由22-4.2m

更正返

應該得裂擊姐？

係
另外我懷疑邪眼係咪都係睇血量

而家收獲的XX食到繁榮個3倍喎

有個詛咒另所有敵人都變異好正

要睇詳細描述, 不過多數見到邪眼我就用1hit技多數都打完

唔係不嬲都食到既咩? 我刷石機就食到

邪眼唔係石化少少咋咩？
一個裂擊就死左 ?

好似1hit 25%，
唔同普通入去嘅房。

之前有人話唔食

征伐怪D邪眼勁D

而家巨浪都唔要,要氣功彈

天使基本上入場就秒，
我冇乜試過比對面放到技。

其實幾個石技能
招財貓
繁榮
貪婪

照計唔可以疊加
唔係就太屈

終於搞掂刷石機

狂亂究竟幾耐會停一次
冇石刷個陣就唔識停
刷石就好快停

氣功彈玩天使軍隊一流

應該有得疊
我而家得繁榮,最多得75石
之前兩倍石期間最多試過200石,

即係冇兩倍,魔石BUFF上限應該係100石

我2倍個陣得繁榮, 會出到300石1下

咁即係上限150

不過收獲的 配唔同技出石個數都唔同,有D得10-25粒,有D就35-50粒
好難捉摸

有時加左威力之後好似又多d

Im back 去左7日旅行

welcome

無event呢度都水靜鵝飛

有冇巴打玩過privilege?

月女刷石機成日刷幾百石就停

無

其實我未玩過自動, 全手動刷

暫時刷左4-5萬石

2倍石果陣洗左25萬， 一路睇動畫一路刷

係咪又係成日停?

大約幾千停一次囉，做住其他野洗就會覺得輕鬆

點解你地咁易有變異技

踩多D詛咒,有個詛咒可以將所有敵人變異

咁撚正，踩多啲先

升技個機率高過promotion少少

Angel one shot aim 個build係點?
可否share?

育成,無信仰,忍術,吸血,貫穿/其他

Promotion, No Faith, Ninjutsu, Vampire 20%, Penetrate 40% / Other

帶4招0-1CD攻擊技,1招防技or BUFF

有巴打話用 one aim shot contract 可以唔帶忍術同列擊
但我試左幾次都唔得...追擊會好快扣減, 攻擊力上唔到去

我仲以為係中期吸添

終於用魔石買晒可買嘅契約同護身符

應該係要個爆擊,加快追擊個疊加

我都疊到9999999啦

仲差一日就有新event

好似係聯賽黎>?

Promotion吸唔吸到橙技？

不能

新手有一千魔石應該點？ 買新職業？買咩職業好？

留番先, 其實無特別用 除非你有職想玩

係咪係咁用龍騎士衝就得 打周常ex連十樓都上唔到

龍騎新手係最勁 同時可以慢慢了解隻game點玩

岩岩開到4000魔石 依家有5xxx魔石 但作為新手應該用黎做咩

道場無限刷石 不過招龍牙10cd

唔搵大風場?

喔!你冇解DEBUFF技

終於101
但點解排行榜唔見我個分

可以開職/抽契約/護身符, 但其實解鎖左3個隱藏職業之後都夠打

冇咁快見到。

買左月之女王先會好d

係 搵左好耐都冇

月之女王有咩用

岩岩埋數101 weekly ex 打到8紫+3重覆紫,5橙PART

我用圖片答你

咁多變異技

契約用儀式,有反覆試驗(異變率提高)

仲未有

入坩堝刷

迷宮攻頂成功 ，多謝樓主巴打教路

入激動，全異變。

未有激動 點先有

虎穴25

有更新,今次WEEKLY有咩特別?

又係惡夢週

點解我吸血20%+無信仰

打164傷,回得82血?

無信仰nerf左?

應該無wor

恭喜

全部四葉草冇哂， 但係枯葉冇加到

我有加到葉喎

究竟你地玩天使個疊加原理係點?
我疊極都係得幾百

有啦， 頭先冇嚇死我

追擊流?

你有無用 吸血+無信仰+育成瞄準一擊

帶雙吸血+無信仰都疊得快

岩岩用左2000買天使黎玩

解除左育成,而家9踩幻影

天使招天生技都冇埋

新手無知一問，唔明育成屈機嘅地方，同埋想問下死亡之語呢個護身符勁唔勁

仲有個問題
例如追擊疊到2000, 係咪每一招技能都額外加2000傷?

係,但你要有波狀攻擊契約先玩到
冇就要玩天使軍隊BUILD

點解我冇既

新手無知一問 我想問有2000枯葉應該買咩好 天使？不定型？

天使應該易玩D
不定型我未玩過

天使 吸血20%+無信仰 得50%吸血,係咪 使徒的使命 影響

我打極都係2x層就輸 龍騎士有咩攻略

5000有咩用？

森林的協議

想問下波狀攻擊契約點先拎到

應該要點玩落去 好驚死
有無高手教下我 比下方向我有咩要改進

換件有HP增強or 限界突破 嘅裝

抽契約

開左聯賽

得啲枯葉任，
冇amulet冇contract冇Job

想問裂擊同散彈槍有冇謢身符
同埋係咪三重>全力

有護身符
詞綴就要入場慢慢刷

D任限角色都唔易做

最大HP+50%原來都當稀有部件

本身打枯葉有weekly,
個league唔知打黎做乜

weekly又惡夢league又惡夢

係呀

月之女王用咩部件？

想昭下黑精帶忍術吸血貫通同步同埋無信仰 再加埋育成 打聯賽岩唔岩
次次都好易死

你想刷石定上101先?

我刷緊
而家有40k石
刷到幾多先停？

上101啦
咩職都未上過
而家有天使但係無裝上唔到
求幫忙 感謝

同步換HP增強可能好D
同步會令到你唔捨得換裝

繼續留黎刷石啦

抽晒契約同護身符就玩到天使

抽哂要幾多石？
天使用咩 契約同護身符？
感謝

10萬內好似抽得晒
天使契約用波狀攻擊
護身符用裂擊 比較快疊追擊

其實追擊招技有咩用
魔石用黎抽野 解職同埋實驗室 仲有無其他用途？
Thx

追擊會疊威力,所以會越打越大力

冇咖啦,但當你踩左全敵人異變個詛咒就會狂用石

不如加tg慢慢講
我仲有好多問題想問

係度問,當推POST

250K到先抽得哂

咁多咩

月之女王 如要刷石應該裝啲咩？？

攻略就寫:繁榮,貪婪X2,鍊金術,血護甲, 契約用招財貓

感謝 咁我要先抽契約 出招財貓先得

冇都得,刷慢D姐

咁要帶咩技，其實唔係好明點刷石機發

過左虎穴25會開激動,入激動住變異技
玩多幾次你就明

其實頭post英文q&a有build睇

開唔到喎

想問下係出左咩問題
點解係咁miss 刷唔到石

你差招解debuff既技

或者裝帶 不動 嘅裝

即係點 唔明

收一次石會有"已獲取"呢個debuff,有debuff期間你再用收獲的技都會MISS

咁我而家點做好？

出去打裝,要有血護甲or不動

留血護甲要帶回血技

岩岩入game唔知做咩冇晒save
全部要重玩過

冇cap低之前個id?

一出去即刻拎到不動件裝 勁開心
諗住開始我刷200k石大計
點知一萬石都未刷到
比隻兔仔秒左
又要重黎

兔仔有致死技

萬事俱備
比隻兔仔搞串個party
好嬲

呢個好笑

有冇巴打可以分享打到101聯賽嘅build嚟睇吓

隻隻角次次廿幾三十層就被啪死

育成同步貫通40%HP增強忍術
裂擊

完

天使用邊五招技？
我有裂擊

同埋月之女王招狂亂點解有時旭到？
我想無限自動刷石 有咩方法

點解會拎石會miss，要過4，5turn先再拎到
明明已經裝咗純化

終於明點刷石

一定要有不動，同埋最右邊嗰招一定要大補

要不動去預防

聖女呢啲角色係咪應該會有啲好屎忽嘅build

點解天使追加流打聯賽ex成日都冇曬d stat

入左飯團or水珠房會當你過左10 turn

想問下魔之契約既育成同實驗室既育成分別係邊到，應該之前有人問過

係咪非100%的，我成日唔得

效果上冇分別，就係配點問題，通常契約都會裝3種效果的吧？

好似明，感謝

同樣方法谷咗兩隻上101，而家試下ex

個詛究會唔會完架

同埋不動裝點樣好好利用

其實阻咒有咩用
接受同唔接受有咩分別

有無人知道"傳說的"係咪勁過普通+8技?

詛咒唔會完,接受詛咒會多D分

無實測過

契約係多數用3種效果
多數用部件育成

招招技既+3/+8效果唔同
傳說就一定1.5 power 同-1 cd

睇你想要咩

763 其實係唔係又會停牌

sorry 錯 post

有無妖精攻略

買咗唔玩好嘥

呢個唔識要問其他巴打

睇巴哈話出100%擋傷防罩，之後配無限盒配女王之刃

無限水都係中過一次

難搵過三重裂擊

應該係無限出消粍品嗰招

去完旅行返嚟，
最近有冇咩新搞作。

我個類似賽季既野 全部枯葉任

得

實驗室部件
無信仰同擴展點拎？
感謝

抽500

開始棄Game了。

我見巴打係二樓提供資料
500無擴展
咁即係點

係咪改左收獲的機率？

好耐都冇出過

抽唔到就轉下250啦。

我想問招財猫同繁榮係咪疊唔到 點解都係出咁小石 我有不動係身，關唔關事

點樣入名人堂？
我應唔應該繼續打落去

入都係俾魔石同死碎，長遠我覺得繼續行上去刷仲搵得多

點入我都唔知
可唔可以話我聽

新手玩家
兩日unlock 左三個新角

屌
龍騎完全係掛機
我想問吓99999使唔使界限突破? 如果靠equippment突, 使唔使疊加?

龍騎玩血一定要突
界限起馬+2

如果我淨係用裝突，點疊加？
兩件限界突破？

未抽到部件

飲泉水,望女神

咁除咗遇到兩個結界之外
龍騎可以點死
係咪有部件可以解哂啲房間效果

王道

突101會問你，你張圖應該上咗啦喎

佢有問我啊
但係無制比我入
淨係比我繼續打

咁即係龍騎可以無敵?
界突係咪都有極限, 啲敵人過咗嗰個程度, 血騎就無用?

你上圖應該係打完11層問你入pvp定繼續，
過101唔係呢兩個option，
會係登記入名人堂定繼續。

有排都過唔到個程度，
打過上401都係未過。

點解可以容許佢咁imba
仲有好多唔關事嘅curse龍騎係可以任接唔嬲

岩岩龍騎比joe哥 80幾層打死咗 好灰

自己打自己🤔

王女之命真係打得好爽 啲數字好治癒

咩意思啊而家
打到咁 死左
乜都拎唔到

唔死又可以有咩野

妖精應該主打INT定IPE技?
靈體好難玩

強化防罩+防罩技+石化

成日7-8層就死

新手一問。變左蛹。要點先可以解返？（自殘？未抽到。 一直miss

有無巴打見到

買的吧

更新左無人講？

係咪多左個監獄？ 但唔知做乜野

望落係可以拎隻怪出去打，
基本上就係一次性嘅加攻加技，
用完就要捉過，
開隻人專捉怪就可以每次都加少少能力

棄game了好多巴打都，
post4就推唔掂。

是過求其足隻史萊姆去打副本

發現冇攻擊招 廢到呢 一層都過唔到

狂打錯字 自膠

想問下係咪無左育成買？我見魔之契約/實驗室部件都唔見有育成

推

再推

你咁講 望一望好似成個道具店list都唔同左

係咪無左育成 ，我未買呀

pish

lm

今次賽季打完4個圖100f 後，任務都無更新，到底係唔係正常

育成 個成功率調低左好多....

我回來了

夜啦 訓啦

好耐無見, 真係訓左

how are you

I'M FIVE,THANKYOU

又冇新GAME玩好撚悶

最近真係完全無野玩

持續守護係咪弱智架？戰鬥結束時護盾唔會消失，但係一升lv d護盾又冇晒

戰鬥入面用技能加嘅護盾

有冇巴打可以出個妖精build
我就用開vking
核心就係promotion+no faith
一扣血就seafarer's grit+no faith回哂扣嘅血
淨係stack血 一下big wave咩都秒到
帶多個aura cannon打細野就方便D
個英文guide成日用埋哂D我冇嘅lab parts 又懶自己諗build

新手
想問下有冇咩新手build提介？得頭果4個職同dark elf
次次去到10f比隻古代霸王秒

有xmas event

依加玩BARD加埋果件吸傳說既裝都幾屈機
Btw有冇咩build好提議

Dragoon搭Vampire+20%, 裝盡量洗到有Shield conversion同高Reflect會比較好打, 但打Ancient King佢唔受反唔畀你上盾都係gg

黑暗精靈應該點配

仲有冇人玩?!

新手留名

玩咗幾日，求教點樣整SS Farm

睇返d圖,月之女王個d

岩岩開始玩
有個好新手既問題想問
如果全部技都CD緊
應該點樣放棄回合

岩岩全部都CD緊
對面又唔打我
我又唔知點樣禁放棄回合
淨係有得禁逃跑

全部都CD會自動過Round

咁我岩岩姐係BUG左？
岩岩卡左好耐
我最後禁左逃跑

有技未入CD？如果肯定全部都CD緊就應該係Bug咗
可以試下返城再入返隻角色，應該會Chok得郁

搬完石碑中左個忘卻debuff
之後打怪中左混亂
佢同我食埋枝水
跟住打打下全部都CD禁唔到
對面又唔攻擊

仲有無人玩
岩岩單左應覺唔錯 但應該好快會厭
係咁重複

夠玩幾個星期嘅

無聊想玩返，但冇左以前個AC

而家冇spire起手要點玩

惡夢打到100層boss 有99萬血都俾佢磨死